中銀交易滿1,000,000 佣金減200

中銀香港BOCHK：港股近日走勢向好，由6月初低位回升逾2,000點至28,800點水平，多隻藍籌更曾創上市新高。想更緊貼證券組合動向? 中銀香港手機銀行推出嶄新個人化資訊服務，證券組合新聞及公司行動日程一目了然。由即日起至2019年8月16日，特選客戶於推廣期內進行交易的總金額只需達「目標金額1」港幣1,000,000元，可獲港幣200元佣金減免；達「目標金額2」港幣1,500,000元，更可獲港幣800元佣金減免，詳情參閱< >。受條款約束。投資涉及風險。

一百萬回贈200
是否侮辱我窮

另類，騙廢佬存佬手法

d廢佬最鳩廢，貪小便宜，以為好著數，入一球入去等買貨

廢佬存款

回得二百，交易得成百萬都唔置在你個200,個promo 有乜吸引力。

食撚屎啦中銀 屌你老母

期內turnover
唔難既，一日都有啦
股巿200真係=俾黑衣，不過廢佬中意

唔難啦，玩即日鮮，一日上落十幾廿萬，幾日就夠數

邊有人炒五、六位數波幅同時貪幾百蚊

一百萬點會貪你果200?
蝕息都係到啦

有，d老到數字都唔清既廢佬

鳩估：中銀缼水，各種方法騙存款

鳩估： 我都估佢冇錢。 不過政府都會照樣逼其他銀行科水

Fxxk中銀

係囉，所以個PROMO 唔知重乜9,